有無人一齊重玩coc

岩岩重玩舊既資料無哂
有無部落可以收我？ 我得四本不過好俾心機升緊啲建築
或者有無巴絲一齊重玩開返個部落

入左大陸仔啲部落兩日就頂唔順
好無禮貌

玩緊，11本留名

11本lm 等部落入

本身用android 機玩
好耐以前綁左個apple id
但宜家轉左iphone, apple id 都換左
可唔可以轉綁宜家呢個
滿10

要用番以前個apple id

我想開個部落啊 有無巴打入 與相扶持？

食住大陸仔先啦, 升到8本就入黎我而家玩緊既盟一齊打
HKGOLDEN 2

已經五本啦🤞🤞課左兩個工人

開左個部落俾同我一樣前期發育緊既巴絲入
叫 胡楓掃落葉 不過依家得兩個人

你地自己開左部落??有冇名 都想玩返

唔係自己嘅id
有無方法轉宜家個id

胡楓掃落葉啊～ 入去下齊玩，大家都發育得差唔多就開部落戰

一齊懷舊下

有無巴打知點解我下載個個版本係用WeChat QQ登入？ 我以前玩過係用game center 登入搞到啲資料無哂

一戰成名
9級clan
想入既可以黎玩，互捐兵會升一級
之前收左堆大陸仔冇玩
清左好多個
仲未活躍，但好過你地由一級clan開始玩
歡迎短暫 長駐
人多可以開group

我等啲朋友都發育下自過檔